貨車司機深圳返港後確診 居住區內40多人須隔離

一名曾經在深圳逗留的本港貨車司機返港後昨日確診，他曾經居住的小區40多戶居民需要隔離。

全文:

林奠手足做得好

好波

陸路入境

深圳灣港珠澳
依然無驗

傳說中既反攻大陸

明明廣東都冇確診 個司機係邊度野番黎🤔

深圳灣港珠澳從來都唔洗驗
個個入完境就除口罩搭巴士返屋企

小區？大陸呀

都唔知係佢傳落黎定佢反攻大陸

屯門日撚日都有堆拖喼上深圳灣

突破盲點

深圳衛視報道，患者住在羅湖區畔山花園，目前小區已經封閉，居民暫時不能離開，外圍有公安駐守。

睇埋內文先啦

BTW,提提大家，貨車司機豁免左隔離半年喇